點解你覺得自己好黃？

食黃店？
唔食藍店？
唔睇TVB？

底褲好黃

其實唔會話自己係黃

只係有出去行過街，捐下錢畀612，post下文宣同retweet

唔飲水